FIFA 18 pro club VPL金盃八強招人

上屆vpl銀杯亞軍，今屆金杯8強，球隊長期d1

踢法: 小組短傳，節奏明快，盡量猜到禁區空位先起腳

主要招募:
LM/RMx1:助攻助守，拉邊為主進攻，傳球要快
防中x1:有視野派牌，懂現位hold波組織功勢，防守時適當地比壓力對手/遮線/唔亂bill波
左/右閘x1
中堅x1
神龍x1
其他位置有信心亦可以黎試

日日開波，開波時間22:30 - 01:00，最好能常on

會打比賽，歡迎有實力者試腳，謝絕分身

有意者請pm留psn或TG:Joewanheha
申請試腳時請順便報上
第一位置
第二位置
前球會

謝謝